天瑞一邨個邊突然成邨停電

有冇人知咩事？

好正 個個伸晒個頭出窗

天北都係

+1

聽到好多手足大叫口號

利申：有叫

Push

一停個下以為屋企跳制
點知成條邨都係咁

公屋係咁上下